其實快樂係一種咩感覺

記得有人問我過得快唔快樂
我諗咗好耐都唔知自己係咪過得快樂
因為我根本知咩叫快樂

件事就好似我問你杯水凍唔凍
你要先飲過一杯暖水
先可以答到果杯水係咪凍水

情況可以係你飲過一杯更凍嘅水
相比之下你覺得杯水係暖水
又或者你飲開嘅水都暖過我俾你果杯
所以你覺得係凍水
但其實你本人覺得杯水係凍定熱根本唔重要

因為可能對大眾黎講兩杯其實都係凍水，只不過一杯凍過第二杯
又或者對大眾黎講兩杯都係唔係真正嘅凍水，兩杯都係above average嘅暖水黎
講到尾，要知杯水係凍定熱，一定要先知道喺大眾認知入面咩叫凍，咩叫熱

所以我想問萬能嘅連登仔
請問咩叫快樂?
請問快樂係一種咩感覺?

[1020 行動Post] 香港人真係好痴線！不論組織力、耐力、創意玩到咁！

係喺煲底除gear

睇自己心態，做自己想做既事

我覺得感動同快樂係兩種唔同嘅情緒黎

見你開post就好，以為你失蹤

我明白可能無辦法做自己鍾意嘅嘢就叫唔快樂
但係咪可以隨心所欲就係快樂嘅感覺?

訓咗16個鐘

打完J再長瞓係好爽

你有冇試過？

正經post

我點答你，我根本唔知咩叫快樂
我覺得自己由細到大都無一日係快樂過

Sor

拍拖既時候呢？
玩既時候呢？

無，唔快樂

係你叫打狗嘅時候有人跟

樓豬聽日小心啲
仲要見到你

無，唔會有人跟
見住個手足俾人拉想上去救
大叫有無人跟但啲人頭也不回地走
依家連遊行都唔想出

你想要啲快樂嘅基準線啫

打J嗰一刻
睇笑片嘅時候
同fd打機嘅時間

如果你做其他嘢
都有差唔多嘅感覺
咁你咪快樂囉

咪抄Joker台詞

all i have are negative thoughts

無，我連打J、睇笑片、同fd打機果陣都feel唔到快樂
我根本唔知點樣先可以快樂，又點會知咩叫快樂

要出呀

搵到一個
聽到你講𠵱啲
會笑鳩你 叫你咪扮晒型
但其實心裡面知道你諗咩 又唔洗講出嚟嘅
女朋友

就係快樂

咁我呢世都唔會快樂

仲咩冇啦啦咁sad

上面講咗

有咩

見到神獸出現呢？

見到正義得到伸張我覺得係理所當然
唔會有咩特別嘅感覺

你聽日唔去呀？

唔知，睇心情出

你人生無試過做一啲事唔係大眾叫？
當你選擇做嗰D事 你又做到 應該會快樂架
細緻到你好急屎 終於搵到廁所去痾
大到你屋企人唔畀你做你想做嘅事 你做咗
起碼你嘅嗰一刻 你都快樂架
因為如果你唔快樂 你根本唔會作出呢個選擇
即使有D選擇唔係咁單純 有悲痛妥協犧牲係入面
至少你都擁有某部份嘅快樂 雖然痛苦同時存在
唔好扮悲劇人物啦
如果你人生未快樂過 你好耐之前已經自殺咗啦
你生存到今日 代表你絕對快樂過 但你無察覺
諗返起你每個選擇嘅根源 你想要嘅野 得到之後嘅感覺 就會知咩係快樂

我都想知 好似呢世人都冇快樂過

今日問你又唔回我
原來瞓左16個鐘，嚇死人咩

我諗我唯一無自殺嘅原因就係因為我從來唔知原來我經歷緊果啲叫唔快樂
我一直以為我嘅人生係一場喜劇，無論過去，現在，將來都係
點知唔係，從來都唔係

你有冇咩想做？

根據正面心理學
你答唔到開唔開心(絕對值)
只可以話比之前開心
而開心係其中一樣主要值得追求嘅財富/價值

你明明都會joyful
做咩話唔會啫
搞錯呀呃人
錯一題半題啫 低分少少對你唔會好大傷害掛
你做咩唔開心咁傻豬豬呢

其實唔完全係joyful，唔知點講，仲知唔係快樂啦

下次小心d,做好d

我上面所講只係其中一種
仲會有其它
所以「未必」

你要先飲過一杯暖水
先可以答到果杯水係咪凍水

咁你應該要經歷返啲好唔快樂嘅事
先知咩係快樂

快樂係主觀感受
唔洗諗符唔符合客觀average
如果冇特別感覺快樂/唔快樂，就答ok

快樂是陽光普照的清晨 快樂是流水美妙的音韻
快樂其實分分鐘把您等 只要您 識得點去搵

你個名令到我快樂咗兩秒

快樂係
我餓個時 食左我想食嘅嘢
揀科嘅時候
我揀咗自己有興趣嘅course
而放棄左一個大家都話會靚grade嘅course

點解你地要針對想移民美國的popo，一Ｄ都唔顧想移民澳紐英法日韓台popo 的感受.

讀中學嗰陣時覺得，有自己時間打機，打到連阿媽叫食飯都唔理喺好自由好快樂。直到阿媽突然間去咗另一個世界，先發覺原來有個人不停催你食飯、沖涼、着多件衫喺一件好快樂既事。

以前覺得認真讀書，收穫知識就可以搵一份好工，獲得快樂。但其實陪到我最後反而喺中學開始拍拖既女朋友。乜嘢進階數學之乎者物理化學工商管理只不過喺人生過客，每日收工見一見女朋友就已經好快樂。

有時不停返工放工喺咁loop，會唸自己人生究竟有咩意思，樓又買唔起，要還學債錢又唔喺草得幾多，不如了解咗佢舒服啲。但喺我知道自己唔可以死，屋企隻貓仲等緊我喂糧同鏟屎，可以有隻傻仔貓攬住訓已經喺十分快樂。

未開心過 唔知

我自己就快樂通常係某moment，多過係一件事
例如我有次喺外國坐係貨車啲車尾擺貨位
風吹吹下突然覺得好快樂
會有詭異嘅微笑

讀書拎A都無嗰一刻咁快樂

利申性格同思想都係負面底

快樂是每天自律的起床上班 任由上司逐漸吞食我渺小脆弱的靈魂 感謝每一天能賞面給我額外工時留在公司消磨意志 得到的只有生存 而不是生活 唉

高過室溫為暖水，低過就凍水，可以就噉簡單

可以複雜啲，高過體溫就暖水，低至15度就凍水

快樂冇定義，只係個人満足否

成年人好難有小時候無憂嘅快樂，就要學習，學識後就去尋找

簡單加知足會容易快樂

失落過先知咩叫快樂

現任女朋友 我愛你

就算有時笑到眼水都流埋
但係內心都會覺得其實一啲都唔快樂

笑同快樂無關係

心靈上的寧靜就係快樂。

唔使刻意追求快樂
冇就冇，要黎既就會黎

無撚有錯
利申

和理非

學識感恩就會明白快樂

到了，到了，來了，來了，啊啊呦呦喲
的感覺

樓主係咪睇完Joker黎？